日日係屋企online 上堂好悶

走堂都係冇野做。冇動力。乜都唔想做

中學真係過得好快 同埋充實好多， 日日返去吹水同玩， 同埋讀書

邊有讀過書我淨係考試前先溫下。見唔炒就算個隻

有得摺埋嫁嘛⋯⋯

可摸耳去你屋企跑

係咁o架啦，人生有唔同階段，過咗就冇，只能回想以前
我中學啲同學讀完大學都各走各路，性格都唔同晒，有啲搵錢至上，有啲要返工返到傻，有啲去咗做雞，已經返唔到去中學成日一齊玩嘅時期

屌，真係好悶

係囉。機又打到悶，戲又睇得太多唔想睇

我仲要讀護理冇得走堂

約女同學一齊online上堂...

係明愛，當初求其有個牌唔使乞食，而家連exam timetable都冇

咁都有人負評我

其實依個現況真係好灰
屈係屋企咁耐真係人都癲
仲要咁樣讀書都唔知點吸收
樓主你依排屋企都無搵返d舊同學？

係，中學畢業之後一兩年有啲重keep到，然後就冇然後喇
唔好期望可以好似中學咁，有時出咗社會就唔理得你咁多

要長大啦

邊間咁正有得pf

一堂都冇上過

如果你夠聰明都可以唔洗上堂就得，一樣考到高分

時間的電影 結局才知道
原來大人已沒有童謠

5*？

我以為有second up就有
原來英文要5*？咁中文呢 haha

ielts 其他考試睇唔睇

一定pass fail 今年啲教學質素真係唔掂 我今年兩個sem夾埋pass咗9個course

你應該講緊個CRE?
同埋好似英文有5已經豁免咗cre
因為好似JRE係最難考到

你會唔會踩界差少少就得

搭單問下，有無人用mbp開zoom個幾鐘部機就好熱？

日日返工仲悶

我都認同，一悶就諗返工就係草錢買野同旅行。

你睇下你幾幸福

加油啦，俾啲動力自己，一齊過開心平凡日子

番學望放學
停課望開學

望快啲畢業搵到份好工去旅行